三人行 必有我私煙？

想問下大家係讀開
必有我私煙？定
必有我施然？

求解答

讀音姐 做咩負皮我

三人行 必有李偲嫣